當值時搣女下屬臉部兼捽耳珠 警署警長普通襲擊罪成

被告蔡德祥(資料圖片)

男警署警長被指當值時搣女下屬臉部及捽其耳珠，並拍打女下屬臀部，被控普通襲擊及非禮共4罪。案件經審訊後，警長今被裁定三項普通襲擊罪成，他獲准保釋至本月19日判刑，期間取得其背景及感化報告。

明年將退休並預料長俸達200萬的被告蔡德祥（53歲），曾於自辯時承認曾對事主搣臉、手臂及搣耳珠，但強調均沒有惡意，只是抱著嬉戲的心態。警長亦承認曾拍事主背腰一下，用意是提醒對方要坐直，並沒有猥褻或攻擊意圖。

非禮呢？